★J慧中時間又到了！（80)

Lag testing

好似fix左

（全靠游b 壓陣，fix了）

牙中J圖

4獸召集

三毛貓滴滴仔，痾尿冇力

開post要貼link
No lazy!!!!!!!

g

老貓

post 79有1005

Test

Ok
Next u need to cap

1006

no more 牙中

cause delay

delay 腦魔

老貓點睇紅土遊行

test

慶幸this post 80
We 想請你聽日出嚟銅鑼灣食飯
Eat what 都ok

靈異事件

慶祝

bus

u want

Tmr 1點時代廣場等

why u敢cap

cap 多啲，no lazy

it dog know de code

member左

新post 冇delay

why

顯然係支鬼cap U IP

Die soon

同連仔講咗要正常狙擊U ,緊急維修

連囝want us 狙擊 u more

似

u forgot to member

arrest soon

一國一制之後，好自愚post成為罪證，老貓。。

vicf & 蓋

why唔係飛鳥&巨乳?

100%

what's this?

中大書院
跟沈大師入咗崇基

any Yau B Ocamp?

g need 打通經針
照接客

力持和 黃一飛

老貓今日去左醫院示威

其實係U同三色貓

護港大聯盟促禁醫護戴口罩

老貓Match

咁低能

冇delay狙擊老貓特別有效率

最緊要正負評delay

yeah, 老貓冇咗絕招，偷偷留下負皮，到時推走咗睇唔到

以而家推post速度根本冇人會返轉頭睇

似牙中 腳趾

狙擊老貓 = no delay

老貓負皮反擊 yes delay

連仔想邊老貓好耐，特登出有鞭同有刀嘅豬，等我哋用icon就表達到鞭打老貓

X2 德政

老貓=

老貓驚唔驚一陣殺過愛民？

我係佢就即刻出發去荒島

買買下唐記食tg都幾係嘢

老貓，開三毛台U可以申請做台主

老貓睇pornhub打J食TG,終生不舉

買唐記被捕
仲要打甩晒啲牙

老貓成日sick

聞tg will die

老貓可能畀狗布袋彈爆屎眼

一check部ipad有游b gif

must arrest

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

老貓唔習慣推post速度恢復?

老貓點睇? U有冇撳錢?

多數廢老藍屎同老貓智力差唔多，有冇反對?

上個post佢有delay就串柒柒

on9係咪藍絲必備元素

delay (負評)is the best

用 代用券 支那以前產品

因為開頭用 游b photo

游b=絕對正氣

藍屎都醒過老貓

U用過?

老貓負評我做咩 ？自認藍絲？

鬼拍後尾枕

老貓露出馬腳

老貓點睇新加坡報紙話支共特務付國豪係嫖客？

老猫都試過走數比馬伕打

佢自己鬆左個condom

成日推車時偷偷地丟咗佢

why 龍頭go to 土瓜灣141 street

你call緊g?

利賓納（141）

how much

60卜竹

老猫用過糧票

以為老貓鍾意j老閪殻
原來仲call六十幾歲老g

鞭打J

佢愛好

u want to say

60卜卜碎

蓋老母

老貓係資深嫖客

突發！！！帝吧再出精

U係咪要帶路，借堆分身俾佢哋？

老貓女神係羅蘭同夏惠e

老猫由魚蛋檔黑廳時代已經call g

旺角行緊街

驚一陣行完街落樓被龜拉

不受傷不被捕，自己小心

第一次用路人角度睇防暴推進

我612被狗追趕兩鑊 都係路人

老貓去咗「帝吧出精」報到。

老貓用vpn?

四獸點睇支那學生係外國叫當地人做老外

有一個係老貓嚟，fact checked

【社會實驗】100蚊同中國國旗跌落地，大家會執邊樣？？

支鬼統統要死，喥喥以為佢地方

我上次冇叫連仔查老貓係咪由十幾個國家login 連登，估計佢用vpn嚟香港論壇

老貓成日扮pronhub就係去帝吧做網軍

老貓被帝吧出精領導教訓緊，話佢潛伏lihkg兩年幾，連4獸都搞唔掂，仲多咗剿貓俠士，搞到滲透唔到lihkg

下個月老貓每個post由3毛減到2毛

支那鬼真係廿二世紀蝗禍

世界都是支那的

X2

老貓可能被捕

佢入到狗屋話自己係帝吧出精成員就冇事

老貓谷精、帝吧出精、一地鳩毛、寸草不生

老貓嘅相認暗號

老貓，帝吧嗰邊咩嘢環境?

u

老貓又俾人偷拍

ask巨乳

why u 經常屈佢

J wai chung sei ken yau dow new

現在突然興

巨乳隸屬4獸，not ur 同事，帝吧出精呢個post嘅人只有U係會員，問佢冇用

你講開潮州話

點睇老貓平時扮反支，一到重要關頭變撐港共，有8000銀派條友即舐共

支鬼性格

仲未公佈呢樣，可能派$8000

老貓已經有維穩費

老貓警告你聽日唔好戴口罩去偷阿婆底橫

睇左 一次性生活津貼

500

暗示yau b is 阿婆
Die soon

石丸今次用春袋彈強啪老貓

老貓有冇睇英超

老貓只睇山東老撚

No watch ball say many time !!!!!!

老貓係上海申花fans

x2

no

hotel g

need 幾千

老貓係巴迷, 70年代香港有隊九巴

No
Maybe 派林鄭/大波驊個啲落區畀幫你出次火

I’m new staff

not me ,is Giant Yu

need fire

Why

u want to burn police?

為何【Fire】有 解僱 的意思？

老貓up左ios未

「行動升級」攬炒中国經濟 股災GoGoGo

no beta

Up左先算

danger 不了

Tim cook野好穩陣

You are Chinese

Laomao niu B

老貓有冇美金？日元？

up乜

me only know

Yau b Yau b Yau b....

最垃圾

U love suck gay cook duck

Dick

老貓起身就去財經台開膠post

星期日就燈定

老貓點解你可以咁膠

老貓到未？
喺時代廣場等緊你

危險 不了

老貓喺天安門小心啲

坦克轆貓

老貓係支鬼

老貓去到邊

老貓想去撐警集會，點知記錯日期，今日著咗白衫去金鐘

老貓驚到唔敢出街

根本so danger

yau b also feel danger

大媽欠租領綜緩買Gucci: 「只係香港人太鐘意返工，成班奴隸」

新移民有無一個係無辜 水泉澳大媽欠租領綜緩買Gucci : 只是香港人愛上班

U?

老貓唔買Gucci，課金比老G

冇叫人唔好出街，你隻3毛又老屈

老貓呃阿媽錢去

今日好撚辛苦 慘過食彈

和理非一向辛苦

帝吧出精由老貓帶路洗狗嘅facebook

帝吧出征洗左香港警察fb板

富士大廈close?

谷爆？

又多人又濕晒 鞋入水不停行

老貓 點解你自稱反中 但唔去遊行

今日仲要著厚身嘅褲

好L大大大大大大波波波波波波波波阿madam

dont want walk

捐錢

女 d腳味

no $

你聞過就知臭過男人

老貓係民建聯支持者

不了
cheating

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

So many 靚女

帝吧出精領導，老貓上司

但U have $$ 課比老G

高志森？

infomation of Ur boss

劉廣寧
帝吧原一號人物
真實姓名 劉廣寧
身份證號 130727198603011934
家庭住址 河北省張家口市陽原縣東城鎮東城村２７６號
家庭住址 浙江省嘉興市海寧市輔料市場E－57號
手機號 13456232378
手機號 15033635108
手機號 057387210810
QQ 137056065
QQ 401305585
QQ 35662208
財付通 137056065，餘額 1.38
財付通 微信支付，餘額 0.00
財付通 401305585，餘額 0.01
財付通 35662208，餘額 50.97
財付通 微信支付，餘額 1.67
支付寶 15033635108，餘額 0.00，註冊時間：20090908124757
財付通 微信支付，餘額 0.00
銀行卡 0412058201002652993，中國工商銀行股份有限公司陽原支行，人民幣，餘額：0.00，開戶時間：20110320
銀行卡 0412058201002327375，中國工商銀行股份有限公司陽原支行，人民幣，餘額：319.20，活期無折戶，開戶時間：20100604
銀行卡 0412058201003851058，中國工商銀行股份有限公司陽原支行，人民幣，餘額：10.55，活期無折戶，開戶時間：20130729
銀行卡 1204085601102194337，工行浙江省海寧皮革城支行，人民幣，餘額：10.00，活期無折戶，開戶時間：20120501
銀行卡 6222623130500123456，交通銀行嘉興海寧支行，人民幣，餘額：488.97，個人磁條IC複合卡，開戶時間：20140512
銀行卡 6222623130001022751，交通銀行嘉興海寧支行，人民幣，餘額：16.90，個人磁條IC複合卡，開戶時間：20150106
銀行卡 2000160012904，平安銀行嘉興海寧支行，人民幣，餘額：0.00，活期，開戶時間：20150416，止付
銀行卡 2000163773204，平安銀行杭州海寧皮革城小微企業專營支行，人民幣，餘額：0.00，活期，開戶時間：20150429，止付
銀行卡 6228430349638522773，中國農業銀行股份有限公司海寧皮革城支行，人民幣，餘額：0.00，借記卡，開戶時間：20

未試過聞到臭腳味唔覺核突 竟然仲有d感動

艱苦地區

究竟老貓窮唔窮撚得過佢帝吧上司？

U rich or him?

之前睇818要人post都一樣幾恐怖下, 要人有p牌加舊account, 舊acc好多都無出過post, 無回過post, 大台回歸機會率大增.

回埋d言論都係類似

好有道理
明白晒
唔推唔得

由7月尾已經見大台入侵, 只係講黎又係俾人屌5毛

me have $4000

起到老貓上司底，好快起到老貓底，到時通知石丸

笑撚死 支那狗笑香港人廢青

CC台啫，其他地方冇人理佢，呢招可能係港共製造大台騎劫

使哂喇，以為美金呀？

老貓點睇深圳又變特區中既特區, 即係好似香港咁可以叫雞？

三幾年又轉一次 之前有前海

政府應該覺得 派糖 收效最大
今天靜哂

澳門is good example

月月派$不是夢

雄安、海南。。。都on9嘅，以為喺地圖劃個圈就得，咁仲有窮地方？

有都分分鐘貴過歐洲, 不了

4獸可以派錢比U，面交

請停止舐共

海南講開賭都講左起碼5，6年, 仲有個免稅區影都無埋

danger

我派銅喉俾老貓

而家變左全支那有名既騙子區

嘥鳩氣，全部係包裝嘅賣樓項目，上海最新又搞自貿區，0關稅，睇完得啖笑，用緊冥幣有外匯管制，資金冇得自由出入，玩條毛？

啲貨去到上海0關稅，出咗上海呢？咁咪即係貨倉，屌佢老味支共家陣呃唔到人㗎喇，撚屎多花式都係冇人屌佢，信用破產

實際包裝上海自貿區為賣樓，2010年時打造金融中心十年取代香港，而家都快十年，咪又係咁嘅撚樣

收到風老貓親銅鑼灣巴士停晒後, 偷左幾條死氣喉

外資銀行想入支那開間分行 都要開間聯營 比黨幹部干擾管理 點會有人理

支那政策亂鳩咁黎, 地方自己鳩up完官方即ban

巴士公司確認此事，嚴厲譴責老貓不顧乘客安全

家下睇電話原來有個sms係警方發出講交通, 怕係coding

fc

「惡意沽空」都得嘅，炒吓股票都可以拉人，支那特色金融中心

所以你話佢海南開賭場，嘥鳩氣，拎住美金換冥幣玩，贏咗緊係換番美金㗎喇，唔得，你袋住啲冥幣繼續玩到輸哂為止，邊撚個賭呢？

明天全球news肯定話 淋病派糖 成功招安/淡化全港市民

HK ppl原來just fight for benefit

下星期應該再冇人出來，（慢慢淡化）無論撤回與否，同2014結局一樣，繼續 返工 不了

你呢啲冷氣軍師都不如都好意思笑鳩人

成功招安30萬人
真係好勁

你收皮啦

你估人地係你咩 幾千蚊就摺埋一邊啦

老貓你唔好再發表不當言論

老貓真係鬼嚟，fact checked

根本撐開柒婆，平時扮反支，重要時刻就露底

畀一百蚊老貓，叫佢跪底叩頭都肯

老貓可能去錯天安門唔見人
發緊脾氣

老貓根本就見錢開眼，完全冇良知

老貓就係見利忘義嘅小人

me very danger now

唔係有4獸同剿貓俠士壓制住老貓呢隻鬼，早就滲透lihkg散佈失敗主義、老綜主義同撐港共

仲要係一餐飯既價值

嘩 咁好福利
夠老貓賣晒全族屎眼

講中晒

好治癒post做掩飾
大是大非現晒形

一個糯米卷夠買起老貓

老綜主義 is the best

叫咗黑衫人去何文田

直情舐埋何君妖袋底都得

關鍵時候就露晒底

But u no 老綜now

X2 好狡猾嘅高級三毛

自己唔拎，就叫人拎

not only me

如果真係攬炒，全香港一齊失業一齊食屎，你接唔接受到？

而家講緊係你叫人拎老綜，而自己冇拎！

都話咗老貓係鬼，潛伏高登連登十幾年，而家現晒形

U 100%支那畜
永遠唔求進步
只求人地跌到同你一樣

have feed back

平靜後將與民對話
平靜後將與民對話
平靜後將與民對話
平靜後將與民對話..................................

AD 2047

其實rich 變poor關老貓乜事？
你都唔出街，出面核爆都唔關你事
反正都係danger

老貓準備帶頭衝擊逼佢回應？

內地抗爭首領黎咗香港！！

游b原來係腳膠

老貓係鬼 rip

老貓 = 25dna

老貓係現代文明毁滅器

老貓 = 蝗禍

4獸點睇TRUMP發完炮 微博支鬼收晒聲
老貓你有冇內幕

老猫都比陸豐公安局查過水表

老貓=健吾？

老猫 bf is 三色貓

老貓真係燈到仆街

★明天（19日）恆指跌幾多？

唔怪得又潛水

今日起碼12點先上水

老貓點解咁想香港死

因為佢一直係支那眼紅香港人

老貓應該有深圳戶籍

原來老貓真係日本人
係華記老細

【華記正撚樣】道歉！！！

X3

老貓成日去羅湖村call老g

老猫係三和大神

no cap

no need wake up

why so early

熱wake

會否演變成 法輪工 式示威？

老貓請正面回應恆指升500點

trap

千日之trap

正式啟動

點解要負評我個問題

石丸BACK TO KILL 老貓

疑似大波腩警花老公曝光，郎材女貌，佳偶天成

4獸沒有一個是無辜的jpg

老貓語氣越黎越似大公報

only 4獸真心對你好

老貓你估我地屌柒你唔心痛咩？

好似 淋病style

老貓為香港自由做過d咩

上pornhub 資助外國勢力

要開定老貓治喪委員會

條友冇課金

我哋當老貓家人一樣

我哋有stake, u no

我哋好似林鄭媽媽咁關懷老貓

老貓，林鄭 葉劉 梁美芬 蔣元秋
你最鍾意邊個

律政司長

老貓： 5p is the best

大波

老猫LOVE痰惠珠

我覺得係鼠王芬，因為老貓話九龍西係游選區

似
猫同梁美芬一樣鐘意捉老鼠

老貓點睇自己負評完4獸但睇唔到 會唔會好緊火

好似打棉花咁

我地堅毅如鐵, 老貓打我地只會打痛返自己

老貓

負皮已NONE WORK

快出GIF

蓋老母分身？

花生

me have $4000=have stake

u 4 none $4000=政府眼中condom

四獸出糧畀你架

SONY今日突然取消曬d優惠（昨天仍有）暗示d乜？

失去精神寄托

運動期間長期減$500的.....

PS5 IS COMING

春江鴨

no

可能收到風，場運動已經.....

老貓點睇午市又升多左 點解你咁燈

如果coming，應該減得更勁

明天......

超巨大trap

如果聽日唔跌 你去財經台昇POST道歉OK?

更大大大.....trap

升碼升多300

老貓真係冇GUTS 只敢9UP

還記得早排3萬點嗎？

老貓，點解唔咁沽期指，沽幾張夠你食一年糯米卷

咪咁迷信啦

NEED

老貓敢唔敢輸賭明天DROP OR RISE?

不過YOU實話DONT LIKE GAMBLE

你只係怕輸

Rise = trap
老貓乜柒都trap or danger
Meaningless life

媾女 = ME 2 SOON
所以佢no girl, no money

巴膠貓是不需要囡囡的

啲洋腸當街揸波

又唔見me 2?

根本face = fate

係，靠好自愚扮反支，查實係鬼

佢冇按金 細期一張估都要皮幾

老貓活在豬身上

老貓想同大泵把結婚

近2皮了
佢要收5年4k先有

細國期好似平d

又發現老貓分身，呢個膠名同老貓喺財經台經常同一post出沒

一樣咁燈

To old cat

same company

老貓係3毛大队长

fact checked

升市老猫就潛水

老貓咪再晒時間負評4獸

升6嚿，老貓潛到地核

老貓以前自己負評好有用，其實四獸完全唔睇

*以為

老貓幾時會開返個答問大會？有好多問題想問問

老貓 = HELP DESK

但家下佢變左hell dead

u metoo later

jail

All -ve

睇個勢(81)應該可以搬返去cc台

推不到游b pure and true了

靚仔不會被metoo

似

香港是福地

好快國泰民安

cant see

老貓特登負皮2個鍾前的post

想我哋拉返上去睇?

靜曬

唔明佢地點唸，靜一輪，你突然出來勇武，肯定pk

極大遺憾

根本一定傾得掂

then 股市爆rise

【逃犯條例】星展警告衝突倘升級 恒指恐暴瀉9000點 樓價跌三成

老貓有冇諗過花木蘭代父從軍時, 點解無俾人輸大米？

全部中曬大伏

eg 星期一至五 平靜，只要星期六一有人提建議出來，肯定俾全港插到pk

魯芬style

not 次次都魚蛋 新城市 元朗
出嚟又係退+畀人拉有乜謂？

now 只有睇美國佬同支那deal成點

可做的不多

政府可能聘左 超級智囊

竟然可以急轉直下，不費一兵一卒

★明天（19日）恆指跌幾多？

老貓又黎天怒人怨

講到尾

老猫 only want 攬炒

New Song

sing SORRY to游b
sing SORRY to游b
sing SORRY to游b

................

X2
就算勇武都要有目的
依家下下狗屋，做唔到咩
方法上又有問題
又唔係真係玩麻包袋+全民魚蛋式衝上去打

勇武係手段
唔係目的

連和理非都只多冇少
我相信勇武手足仲係咁多人
要出嚟隨時出得

yau b 係隻g

Trump分分鐘話睇形勢，香港問題已可以香港政府自行解決，唔再care

[url]823組人鏈會唔會係毒撚拖女女手仔大好機會

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇

老猫死花生友

見冇交打咪失望

very evil

你慢慢燈

老貓聽日升定跌？ rich or poor睇U食飯

老貓=kk

老猫一定係支那人

he dont love hk

always want hk die

x3

你有冇拖過女仔手?

佢拖過c in

軍火佬真係笑料嚟

係咪私煙出書簽名加握手會嗰次

有？

覺得自己好變態 點算？

老貓又有分身

似
老貓仲要打完飛機唔洗手

究竟老貓有幾多個分身？

老貓係咪揾深圳老解見獲打獲

我已經痴線到每日係街又好搭地鐵又好都會不停視姦d仔仔 由其是逢星期六日遊行
成街黑衫男包實曬真係好正好吸引
出曬汗又濕又貼身 好想一件一件除佢地d衫落黎
明明要專心眼前 但我都忍唔住𥄫仔
到底我點解會變成咁明明細個嗰時都好地地
好sad 邊個幫到我

內容同你行為一樣

乳細有時變大？

有蚊「la」？

游b對波細過蚊爛

你算係勇武定和理非?

老貓是怕事份子

老貓次次打頭陣

老貓幾年冇出街
同社會完全脫節，仲出嚟扮冷氣軍師

老貓，夠膽就出去時事台開po

老貓點睇解左REPLY DELAY後 推POST速度又上升左

call老G打頭陣

cap圖超危險

non stop 狙擊老貓

818有上街將會被清算

老貓點睇

好彩冇填

你都冇出

問卷發起人或有可能把回答「只能在街外遊走」的受訪者之IP地址交予警方，指控這些受訪者昨天涉及非法集結，警方屆時或可向法庭申請手令，要求網絡供應商提交使用者資料，包括曾在何時何地上網，猶如執法部門在2008年追查利用「BitTorrent」技術發布侵權電影的做法。

問卷

填冇出is ok

篇文 話 聯署都有危機

民陣今天澄清，有關調查並非民陣所發起，又指不知道是由什麼團體和人士發起，呼籲市民在參與任何調查及聯署時，務必要小心保護個人資料。

稍為平靜一日 已經開始清算了

老貓收咗4k都唔去撐正苦

need 清算

太少錢

搵到老貓張糧單，做五毛真係搵唔到食

u r 帝吧支鬼

fact checked

online 14粒鐘都係74蚊，唔怪得老貓要食糯米卷

似

老猫一時話啃老一時老綜

cheater

TVB依家有立場姐姐

U should come out &J in live

老貓每日除咗打J，瞓，食，同上網，仲有乜嘢做？

how about u

only work work work

今晚rthk review可以cap

返工 = 人生充實

老貓幾耐冇去過戲院？

老貓人生最大意義就是比我們狙擊

返工 = have $$

老貓 only sleep eat pornhub

pig

X2 唔鞭唔安樂

老貓用邊間銀行？ 係咪支鬼銀行？

冇記錯係恆生

老貓點睇上堂有靚女𥄫
喪扮𥄫黑板之後𥄫佢

支鬼銀行有傳言資料已經接通支境總行，直接資料送中，所以問吓老貓

我冇用支鬼銀行嘅

未cut
雖然只剩幾毫子

citi

以前曾經有過

係咪仲有個恆生？

no

Now only 恆生？

Use which?

hsbc

以前有冇曾經用過支鬼銀行？

記得䦎過 bank of america 當時開戶用指定56k可以半價

後來變成 建設銀行

有

以前d人返一間要開一間，所以好多$0戶口

d工

why U always say hsbc drop to zero, but still using its service?

好似連 上商、永享、永隆都有，$10開戶，用來出糧

咁U資料已經送中，地址係咪相同？

it print money

二十年前地址

渣打同支國銀行香港都有印

恆生好似都有

以前成日返工只做1、2個月

恆生 開過2次

老貓你可能會有洗頭艇坐

出完糧cut左，幾年後份工要用又開過

點解冇份工做得長？ too lazy?

以前d工一定要用該公司指定戶口出糧，近十年才可自訂

辛苦

記得以前有d老親戚 做工廠裝配，一年起碼轉十份工，差不多有齊全港bank所有戶口

可以出支票，幾十人公司好多出票算，等你哋自己入票

試過

立場姐姐有d角度 勁似游b

食飯去入好趕吓，由其偏離市區地方要特登去銀行附近食飯，後嚟有支票入票機，24小時就好啲，寫字樓會計懶去銀行入數，話之你開票叫老闆簽就唔使佢自己食飯去

老貓點解咁貪錢

老貓點睇香港嘅CCTV監控排26？
The world’s most-surveilled cities
1/Chongqing
2/Shenzhen
3/Shanghai
4/Tianjin
5/Jinan
6/London
7/Wuhan
8/Guangzhou
9/Beijing
10/Atlanta
11/Singapore
12/Abu Dhabi
13/Chicago
14/Urumqi
15/Sydney
....
26/Hong Kong

老貓點睇BNO平權

top soon

佢唔係香港出世，而家揸支鬼護照

熱門發生乜撚野事？

[url]因為612基金唔幫前線被捕人士 前線自己幫魚革義士籌款 尋晚街站比社氓連包圍 捐款比長毛搶走哂 話全部沒收比612基金

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

朝早你咪又係J大波狗乸

下次派老貓現場對住隻狗乸打J
用精液對抗催涙彈

612好似冇咁講淨係和理非喎

老貓咁窮學咩人用銀行 自己又冇返工

噚日貼佢帝吧上司嘅資料，都開好多銀行戶口。懷疑係五毛生活習慣

巨乳j到出煙

[又復出] 九巴玻璃梯新車上水總站車底冒煙

all fight for $$$

4獸 fight for justice
所以狙擊U

170萬人，林鄭連記者都唔駛見

好多關於612 傳聞

呢個係咪嗰條假波狗乸？

開始中

no watch

可以直接電郵查詢

why J so hard?

老貓次次大遊行其實都有去，乘機偷巴士死氣喉，然後返愛民邨
fact checked

同埋我發現鑊鑊踏612 某法援嘅
都通常會讚星火

Yes
Why u j so hard

星火係咪以前魚蛋嗰檔？唔知佢邊位冇捐過
老實我信612嘅，陳日君呢類肯擺個名監察，正路唔會有古怪，何況冇當事人出嚟投訴，淨係lihkg出個post講嘅，係咪老貓分身都唔知

老貓呢啲由舊登潛伏到而家lihkg嘅鬼，養兵千日用在一朝，CC台起碼一半係打手

唔係反送中，大家都估唔到老貓係鬼嚟

星火係魚蛋個檔

踏個啲都唔係話佢有古怪
係啲幫助未夠好，有待改善咁上下多嘅（e.g批得嚴，又唔夠全面之類）
唔係話佢唔好，係唔夠星火好啫

不過對我嚟講星火最好係個電話易記

律師費條數唔係咁簡單，後面隨時一條大數黎，我當個律師唔收錢，律師樓都要收文件費各樣費，有問題點解唔直接問基金走嚟連登開post呢，睇post類面有幾條友似係一圍嘅

爭資源嘅嘢冇興趣理，鍾意捐邊間咪邊間，甚至捐唔捐自己決定，開post質疑人哋運作點批係嘥鳩氣嘅，條數清楚就係，可以唔捐，捐咗就係信佢會合理分配資源，真係唔合理咪問基金佢哋囉

如果老貓肯面收四獸援助，我哋都唔會理佢買死氣喉屌又好，call老G又好，還錢比媽媽好，唔會介意佢點用

老貓我哋捐4千蚊俾U，出嚟面對面交收，冇其他條件

老貓我屋企裝修完多左個抽油煙機, 有興趣就拎去屌, 人一世物一世, 上連登講俾人聽屌過抽油煙機已經威一世

根據巴士公司報告，由69大遊行開始，每次巴士停開就有死氣喉失竊，到目前為止唔見咗17條巴士死氣喉，暫時未捉到可疑人物

懷疑係連登某人所為

佢肯出嚟，我哋一人4000都ok

點睇場運動已變成狗公之戰

恭喜各位連登仔因為咸濕中計

巨X

4000 usd 都ok

Is u

2.7萬

遲d個madam一句 metoo ，all jail

老貓有冇ig

突發！大波Madam警署做愛片段流出

四獸點睇將軍澳斬人
後生仔真係要隨身攞定嘢防身

懷疑刀手係老貓

老貓只敢右小蟲右滑鼠

傷者話條仆街係突然近距離斬 反應唔到

現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明邨。

match

老貓末日已到，我已經喺站務台開post搵連仔做嘢

請admin清理中共網軍account

仆街恆指升升下 林鄭一9UP完插返

老貓原來長短腳
唔怪得唔落街

老貓呢隻資深三毛，die soon

唔cap圖吖嗱

play jer

［突發］林卓庭：10:30公開黑警淩虐被捕人士片段

老貓你仲講攬炒？入到醫院JJ都監生扯斷你

巨乳first

老貓你仲有冇人性
冇人應該受到呢種不人道酷刑

老貓仲唔快手整gif，幫人share出去

點睇豬克伯格條撚樣話FACEBOOK得5個AC散播支那假新聞

x4

FB只用來down 游b photo

d火又被燃起了

游B = 老嘢

SONY ps4又要做返特價了

milf only

呢個時候就唔敢整gif
你平時日日整

老貓點解咁冷血

老貓點睇個市DROP唔落?

great rise?

no ball

no milf

老猫有反社會人格

老貓 no bullshit work

否則連仔bam U

懸崖 用一隻手指吊住中

點解以前九龍城寨 反而冇乜罪䅁，人口極擠逼，但內面樓價又不會升

以前城寨可以自己起樓

老貓有冇入過城寨?

你父母以前住福佬村道附近?

Ocamp busy
請假3day

busy what?

集P ?

由facebook開檔到而家都冇用過

垃圾來的

Why U have account?

老貓係老嘢

OK

早期開落

xcoat 討論區才是元祖

no approve

理據不足

why not deleted? 五毛工作需要嗎?

舊登先係你的根

you will go home someday

請勿對四獸內部事務說三道四

trump is watching u

陶傑 : Trump重視連登

巨乳以前lover

有沒有人好掛住關sir

Your old boss & your 女神

[理性分析]新壇最終難以取代到高登既三大原因

老貓點睇RISE

trap open again

老猫其實好miss三色貓

起碼rise到3萬點

全民辭職，有無得諗？

ur 分身，咪以為四獸唔知

fact checked真係老貓分身

咁ON9都諗到

老貓可唔可以講聲你負評左咩人 4獸睇唔到

負皮邊個我唔想知，佢有冇正皮自己反而想知，老貓經常自己正皮自己，有病嘅

老貓點睇財經台巴打non stop 狙擊 you?

佢扮sleep睇唔到

老貓不願面對

老貓幾時先肯面對現實

點解Line冇腦魔？日本妹話腦魔好kawaii

用腦魔溝日本妹

Q: 為甚麼更新後評分都不見了？

A: 我們希望會員評分時不會因「目前的評分」而影響評分的判斷力，因此更新了「延遲顯示評分」，所有主題會在發表後 1 小時內隱藏評分數量，回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量，發佈者及非會員則不受影響。

日本妹唔知真實嘅老貓只係咸濕伯父一個啫，ka佢屎忽

real 老猫只係個猥瑣中坑

love老閪殼 & cp

點解不斷狙擊老貓都冇負皮嘅

admin逐步消滅老貓，所以限制佢負皮數目，下一步係bam佢三日唔准出聲

有可能會掛返老貓p牌

贊成

自從老貓cap唔到圖，連仔已經對佢好不滿，亦認為呢個acc已冇乜用途，隨時會bam慳番啲位，就等埋望遠同其它管理員投票決定

老貓下個post真係夠膽係CC台開？

我同意幫老貓掛番P牌，到佢重新cap到圖一段時間，最少cap到一千張以上先考慮搣走，一唔cap又掛番P牌，長期有P牌都唔cap就加多個P牌，即係孖P牌，如此類推，到5個P牌都仲唔cap圖，將老貓IP傳送比4獸，起佢底再交比石丸處理

大家有冇捕充？

post游b圖need扣50分

游B裸圖呢?

佢一post游G圖，由其舊圖，加多個G牌比佢，特別製作，Call老G先有G牌

冇嘢睇

有2點可以檢查視力

木板加釘

老貓呢個時間返咗帝吧述職

我完全睇唔到你負評

今日突然新出擺明串香港

老貓不願面對，游B nude都係冇嘢睇嘅

所以老貓鐘意肉地C In

游b is g

老貓，四獸&剿貓俠士嚴重警告你，冇我哋通過投票再發出「不反對搬post過台通知書」，不得自己搬台，後果自負。

最嚴重係U呢個account會壽終正寢

老貓知道where is 游b, why she no cat photo any more?此游d not real游b?

老貓每粒鐘都要返去帝吧述職一次，所以又失咗蹤

老貓最尊敬嘅蠱惑佬

老貓rip

This post is dying

人地要讀書成為上流人士, not like u

WHY SO EARLY?

老貓請勿散播謠言

fake news

抗議老貓粗暴干預4獸内政

老貓洗腦式抹黑

想挑撥離間

狙擊老貓只會越嚟越多人

籍口

why still here

超級機械人大戰dd 有得down,但play不到

pls stop 分化

u dont paly gta?

機會是留俾有準備的人, 例如有佔路你先可以偷死氣喉

display card唔夠勁

老貓ff緊統治宇宙

所以成日想買ps4

草錢買ps 5 啦

手機game除了免費外一無是處，對方server一close，個game即成垃圾

第一水，多bug 設計問題，又少game 不了

u r fake 老猫

before 老貓 hate 游b sony

now love 游b sony

寧願佢出一部全新mini 玩ps2 的機

only巨乳 hate游b

玩咩驚？

以前買左好多 ps2機戰

最好玩都係F

巨乳J緊

游b 一路睇完元首一路自己摸蟹

點睇林鄭邀請新民黨 經民聯 民建聯展開真誠對話

4獸公司金句

Bingo.jpg

真理.

有無think過學元首留鬚

游b 一定 like

佢哋圍内開行會咪得囉咁

林鄭話係不同界別人士

IT界？

震蛋？

what is this

u yes it dog

似remote開關（震蛋）

why 老貓成日都咁淫賤

只會掃黃

聽講你上次去南角道搵泰妹

遇著個人妖喎

你係嫖客

why alwasy 派膠比me

老貓有冇試過叫雞 只需答有/冇

老貓點睇

（阿仙奴）陳海雯肉絲報新聞

why no reply?

有

how about u

企喺度，see不到腳板底漏隙，要坐喺度才正

eg

終於認雞蟲 HACKED??

when?

fact checked，係real老貓

find yoyo

老貓食左誠實豆沙包

原來巨乳係175 ceo 所以話呢幾日busy

So dirty

why here

WE NEVER CALL G

just play bubugi

clean

cheater

u day day call

WHY U KNOW

This is my duty for lihkg for hk

you are g worm 2

場運動已淪為 法輪功式抗爭

no

g worm 資格need day day call

i no go call g yesterday

no g worm

three per week已經 Q

其他 DQ

捐141 好過

g wrom confirmed

老貓點睇個市又rise?

老貓係關青會員？

今日要好好文宣老貓承認叫雞

trao

老貓唔會出街 CHING可以慳返啖氣

覺得老猫好似殺兄何家駒咁

問mother攞錢 call g

X2

就算4獸CALL G都係用自己賺既錢

he is very 不孝

// 真係要分享:
我咪話我個同事個妹番大陸比人捉左, 事隔2日終於番到香港, 聽番成件事先知有幾恐怖.
1. 原來佢當日已經無帶自己電話, 係帶左公司電話 (相信係無示威資料), 佢當日過關係大陸職員一scan 張回鄉證, 就出左alert 要帶去第2間房。
2. 事後知道alert既原因係因為佢去左示威( Not 前線), 佢一直極力否認佢有參與示威, 直到公安拎左一張佢參與示威 (應該係搞中聯辦果日)既高清大頭相, 問呢個係咪你嚟, 果刻佢已經無得否認。
3. 最恐怖既地方, 公安問佢有無Telegram, 佢再一次極力否認, 然後公安問佢, 你tg 既ac 係咪叫xxxxx (佢tg 個名)
4. 到最後佢可以番香港, 但係要交哂fb tg ig 既ac & PW
-----------------------------------------------------------------------------
總結:
1. 就算唔係前線, 出得去一定要遮樣 (口罩, 頭套, 臉罩), 因為香港已經無私隱可言
2. 呢1年無咩事都唔好番大陸, 因為已經唔係電話有咩資料事, 而係你唔知自己有無比人影到大頭相.
3. 已經可以肯定tg有大陸係到滲透緊 //

真係咪撚去支那...冇相都入到你罪 咁就15日

點睇差D斬死人既TKO藍絲只告傷人罪 最高刑期3年

4 monster need go

Facebook帝吧大陸五毛大起底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中國外交部今日在例行記者會上證實，一名英國駐港總領事館人員因違反治安管理處罰法，被行政拘留 15 日。

老貓點睇

唸起以前有套AV 耐力賽，一班女優在桑拿房幾個鐘，冇水飲，最後有d頂唔順要含汁男解渴

新加坡學者 : 「斷水終結香港亂局」?

荒島又嬴

老貓唔好以會你開好自愚會冇事

呢樣真係有少少吹大左, tg點解係大頭想連acc都起到?

14億中國人民唔會放過你

西九龍派出所

新屋嶺

游b好似都係呢間

睇完尋日醫院條片，你驚唔驚

62歲都冇情講

支那應該召回所有97後來港人士，以制裁香港

到時 sing bye bye to蓋老母

變SL

果間係醫院

你96年由陸豐來hk?

點睇我大清時期已在港

你覺得如果喺拘留所會好啲咩

老貓係80年代偷渡黎, 係馬尿水係個女仔發現推左佢落車, 就成為中大一條辮既鬼故

me大宋

一條Jer鬼故

原來殺岳飛既人就係你？引金人入關？

土瓜灣、紅磡一帶，勁多大宋遺民

i am 楊X郎

號陰囊？

支鬼=匈奴、突厥、契丹、胡人

你祖先係女眞人

FWD的

老貓點睇劈人條廢老只係告傷人

點睇納粹反而冇殺 老綜人士

wont kill u

迫 u work

u are bus sexual

stop 派膠比me

dont like

more

點解要咁唔聽教?

老貓叫雞，花柳腎虧

佢條頸仲硬過死氣喉

X1000

可惜條j唔係

下體發出惡臭所以終日不出戶

春袋大過榴槤

果個阿伯仲要純粹飲醉酒 都已經咁大仇口

每次4獸開TURBO狙擊 D負評更新唔切就出GIF

我都試過醉酒鬧事比差佬拉過

你唔好再恐嚇我哋，我哋唔會向惡勢力低頭

g持

你咁多年嚟使咗幾多錢

仲有金剛棒

原始人式負評

fb icon

only old ppl play fb

老貓係廢老，fact checked

why still alive?

老猫係港人港地admin

說好的busy?

BECAUSE U

命硬

我哋識武功

老貓叫定你開新post

4獸點睇愛彼15400st

都冇牙中cap

4獸 is strong

we can discuss how to j yau b

but dont cap c in, 嚴重警告

老貓點睇警方話冇證據證明元朗鄉黑有打人

覺得幾正

老貓點睇dem beat

老猫除左bubugi

仲love watch 咩 av?

60+路

卡士拿

蓋老母may be love

似u

4獸唔好輕示人面辨識 香港周圍換緊新cctv
我覺得唔係假

老貓點解今晚唔出完朗集會?順路搵蓋青食飯?

141都有？

江戶時代 不了

江戶時代is peace

戰國時代

u 比人貼街貼

偷拍姐仔

141係識別走數雞蟲, u have wanted from yoyo

jerjer識別系統

mtr個隻一定有啲嘢

家下全港都係, 點避？日日戴口罩出街都死.
家下已經開始輸緊, 就快開學, 今星期出黎既人數都少左好多.

加埋818降溫, 左膠大台再現成功, 今晚元朗原全金鐘feel, 9月成個運動散晒

香港

禮崩樂壞

自求多福

Maybe ready 被捕

rich

愛彼冇乜研究，買唔起

商場瘋狂加裝CCTV，我估直上支境用大數據分析，多帶帽少抬頭望，長期太陽眼鏡

記得有一款眼鏡令到人面辨識分唔到

呢款布可以令人面辨識hang機
ΜΔDΞRΔS
@hackermaderas
Cyberpunk is Now: Anti-surveillance clothing - Max-Planck Institute found that only 10 fully visible examples of a face were needed to identify a blurred image with 91.5 % accuracy. Projects like Hyperface are working on clothing patterns like the image to counter the technology

人臉辨識滾！｜防止政府隱私，香港「蒼蠅眼鏡」「數碼T恤」搜尋度爆表

不少科技發達的國家正在開發人臉辨識監控系統，中國更已經廣泛使用，希望藉著監控系統防止罪案，更有說這樣有效機構或政府掌握人民生活。有人關注到智慧人臉辨識系統科技，在討論區上展開了討論，有網民就分享了自己特別設計的衣著服裝，也許可以躲避人臉辨識。
根據香港雜誌《e-zone》的報導，一位香港網民分享了一款名叫「Privacy Visor」的眼睛。這款眼鏡是由日本國立情報學研究所於 2015年研發，雖然同樣是運動型太陽眼鏡的外型設計，眼鏡鏡片卻經過特別設計，被加裝了一片網狀花紋的薄膜，看起來跟蒼蠅鏡相像。

這款眼鏡看似簡單，其實內藏玄機。眼鏡鏡片上的薄膜能夠反射光線至監控鏡頭，在這種效果的影響下，從鏡頭的角度拍攝就會有特殊光線效果：人的眼鏡四周相對較暗，鼻梁至顴骨的位置過亮。這種效果能夠影響監控系統的辨識能力，從而無法針對人臉做出有效辨識。

除了這款眼鏡，也有網民分享了幾款衣物，其中一款是由德國公司 HyperFace 設計的紫色圍巾。這款圍巾印著零碎方塊，看似無意義的花紋，在人臉辨識系統的辨識下，卻會呈現出大約 1,200張人臉輪廓。有網民指出，同時過量辨識人臉，除了讓系統辨識困難或無效，甚至能讓機器當機。

游BB

老貓 no lazy open new post

1973年 神預言 hk

新屋嶺

老貓 no bullshit open new post

老猫有冇watch過桂治洪降頭片

x 12 唔使找

呂良偉果d?

警方承認54人新屋嶺扣留人士中31人需送院治療 6人重傷

老貓用邀請碼開lihkg acc還是ISP電郵？

老貓用新華社電郵

鬼 fact checked

hkgolden change to lihkg--no need

即係高登有account就送比你? 我記得好似唔係喎

嗰時望遠個高登app我有iPhone同iPad版，用咗一個邀請碼，早知開多個分身

游G依家做緊乜?

係以前買過高登既連登版就會送acc, 但果時只得apple版, 老貓係apple死忠黎

買過

老貓仲未開新post 係咪想rip

RISE AGAIN

老貓too lazy, 開post冇鑊準時

Now : 二，三十個連登仔準備參選區議會

cant cap

no urgent need

Next yau b is coming out

NEW 游B

no excuse work

老貓點解可以一日到黑都性幻想

可能係游99

老貓聽日會去組人鏈抽人水嗎

not拖腳板

why 175 rise

肯定

MMM.......FFF.........

MF駁口位通常識

老貓 no sleep no bullshit cap圖 open new post

QUICK WORK!

★J慧中時間又到了！（81)

GOOD BOY

1001

#995

#996

#997

#998

#999

#1000